番工好撚辛苦呀

到底有冇手機game係可以掛下機 打下怪 組下隊 用黎hea時間呀
誠心求推介

Lm 都搵緊呢類Gmae

轉工啦

你咪自己上個Appstore自己睇囉屌

就係搵唔到啱 想問下大家有冇咩推介

命運之書

推

玩緊呢隻。
有育成、組隊，內容豐富，畫面流暢👍🏿

Re dive

玩緊AXE

料理次元